其實同力威健身既師兄弟打爛仔交係咪無得贏？

佢地連錫春袋呢招必殺都唔驚，係咪已經勁過啲蝻仔？